[
    {
        "id": "lost_apprentice_thoughts",
        "thoughts": [
            "Saknar v\u00c3\u00a4gledning f\u00c3\u00b6r {PRONOUN/m_c/poss} mentor",
            "Saknar de \u00e4ldres ber\u00e4ttelser",
            "\u00c3\u2013nskar att {PRONOUN/m_c/subject} kunde ha blivit en krigare",
            "Saknar {PRONOUN/m_c/poss} v\u00c3\u00a4nner djupt",
            "V\u00c3\u00a4grar l\u00c3\u00a5ta {PRONOUN/m_c/self} slappna av f\u00c3\u00b6r ens ett \u00c3\u00b6gonblick",
            "Hoppas {PRONOUN/m_c/subject}{VERB/m_c/'re/'s} g\u00c3\u00a5r \u00c3\u00a5t r\u00c3\u00a4tt h\u00c3\u00a5ll",
            "Undrar vad krigarnamnet f\u00f6r {PRONOUN/m_c/poss} kan ha varit",
            "F\u00f6rs\u00e4ker komma p\u00e5 ett krigarnamn f\u00f6r {PRONOUN/m_c/self}"
        ]
    }
]